今日轉搭巴士返工感受

冇撚用嘅，準時返工呀，一啲壓力都冇

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

俾啲壓力路面交通啦，咁渣